砌itx機 Rvz03 10K list

諗左都一段時間
原先係見rvz03個白色箱靚同防塵好
先開始諗條list
因為budget有限同想簡單耐用
揀i5 +B360+ 2060

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1485
ASUS 華碩 ROG STRIX B360I-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type-C,WiFi ac Mini-ITX M/B HK$ 1060
CORSAIR Vengeance LPX 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2666 (PC4 21300) Memory Kit Model CMK32GX4M2A2666C16 HKD$1,286.99 (fr新蛋)
EVGA GeForce RTX 2060 XC ULTRA GAMING, 06G-P4-2167-KR, 6GB GDDR6, Dual HDB Fans HK$ 3200 (fr EVGA USD400)
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 880
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 888
ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 399
SilverStone RAVEN RVZ03 ARGB 白色 USB3.0 極致玩家機箱 HK$ 798
SILVERSTONE SST-AR11 92mm Dual ball bearing CPU Cooler HK$ 350

想問 B360插兩條M.2 係咪唔用其他SATA就可以? 因為機箱只有2.5位 索性用埋M.2
見新蛋ram減咁多 所以上埋32GB
利申 上次砌係十年前

處理器散熱器限高83mm

你呢條ram同到大手裏劍2 cooler不過要拆io裝甲
最好用c7cu 不過下個月先有貨

砌牙膏廠都肯回 多謝曬

AR11 H:47mm
92mm係個PWM風扇

仲有直身箱用渦輪卡散熱會好好多
CPU用9400f啦

好似好大舊

有諗過用Noctua NH-L9x65

我冇聽過有人會用 ss d cooler 俾唔到意見，砌直身箱多數都係c7/l9i/axp100/大手裡劍2
l9i 最萬用，但萬用9400/8400應該壓得住
c7普通版個風扇廢，要自己換風扇
c7cu 同之後果兩個都係純銅，最勁，但後兩者會擋ram同i.o 裝甲，要度好哂先出

打錯嗮

呢個好好多

如果捨得拎多300蚊可以換asrock phantom itx 呢塊itx係最勁

我都諗過出呢個機箱, 得呢隻ITX 箱先放得落ATX PSU..
不過等RYZEN 3 出個陣我先買

呢隻箱用到h60 aio

L12s都夠位

利申用過

Z390 phantom ?
上左Z390 會想去埋3600/4000MHz

放到ATX Power係方便好多
但rvz02放到3.5吋HDD 佢反而放唔 到時諗緊diy

驚水冷幾年要換 又要入水

咁L12s

買條3000少超都夠玩既，純粹呢塊板係真抵用

要放3.5 既話不如買隻細細地既NAS 放埋一邊仲好..
一係就全部用2.5吋既HDD, 不過價錢都幾甘下..如果用SFX 牛一係就用GEEEK A50

我都準備砌itx用H60i
仲未揀箱

raijintek ophion /evo 都裝到atx牛

呢隻我都睇過..不過我覺得RVZ03 最正..同埋岩哂位塞落去張電腦枱度

Cooler:cryorig c1 / phanteks tc12ls

抵用係塊板足料?
少留意Asrock

所以諗緊直頭用兩條M.2
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 +
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2

呢隻感覺一般
之前都有考慮TT V1 都用到ATX 但防塵清塵好似無rvz03咁好

rvz03嘅話 你隻atx牛幾長
太長唔夠位執線 一定要用全模牛

揀箱先難
其他料就都係睇價錢

同巴打基本一樣 但想揀node202機箱
另想問大家點樣預個c7cu會唔撞ram? 底版我應該用asus b360-i

c7cu唔會撞ram得90mm

Thanks, 同時間搵到個review

咁先勁，9700k都頂到
同埋而家c7cu冇貨，聽講下個月先有

認真mode
你睇返我D post
信我。唔好買rvz03
你買返黎都唔覺得有問題
當你買齊料開始砌
你一定會後悔
我話既!!!!!

走線?
btw 除左Mouse 見唔到其他post

rvz03有咩問題，咁闊cooler都多選擇d
node 202先真係難

借位問，有無人用過cougar qbx? 見過實物幾好，又可以用atx牛
唯一擔心係散熱問題

on9

呢個箱大到可以上下左右都落風扇，點會有問題，但真係好柒同好大

咁你覺得有咩問題先得
我諗到都係走線非常難

模組牛唔難

成日覺得呢D比MATX 箱都係細得少少

我預買neoeco ii 650 挑戰極限

咁大個不如出番h400仲靚仔

RVZ03 一定要落全模組牛
唔落全模組牛真係唔好諗住用佢
同埋有錢自訂埋模組線散熱一定唔差
不過諗緊佢用邊隻散熱好

On9

轉seasonic focus plus 650啦
14cm深
用料好
又平
全模
啱晒rvz03

Inwin A1

唔一定
Rvz03有好多位俾你塞線
用過你就知

corsair h60 2018要配lpx ram

L12s ram就多好多選擇

我就睇過review D 走線位就多..最多就樣衰D 飛下線咁

真接用風冷唔好咩?
水冷之前有隻用左3年之後乾哂水...唔知個水泵壞定咩事
自此之後就唔想再用水冷

用得rvz03都係唔會理入面啲線點走

一句講晒
走線問題
你唔信咪買囉
有排你煩
仲未計你以後要換件或部機開唔著又要拆機搞

上面某位人兄當年就推左我上rvz
樓主記得開翻個直播砌機post

係窮....
唔用SSD/HDD 都係想少D線

留意ROG STRIX 第三代個heat sink 太大舊好多風冷都裝唔到

有無post link睇下

我個post無講走線問題
因為機箱都係我簡
同你而加個情況一樣。都係自己簡
我而加個機箱係好靚呀。入面都好靚呀
但係用左成半日黎執線
事後以後都期求部機唔好有事
我唔撚想拆箱搞。因為一有問題既話。你一定會郁到你排得好辛苦既線

一句講晒。有得簡唔好簡itx。如果真係好簡唔好簡rvz

代表你唔識欣賞itx
真心想要靚既點會嫌走線辛苦

咁我想問下有冇咩機箱support 到 atx psu ……高度而且又係100mm 左右……???而且又用到1080ti ……我搵左好耐都搵唔到

100mm高，你打算打橫放？

我講緊靚係整潔

自組水就唔會乾水啦

打直放…… 得佢有100mm 高同放到atx psu

長條形好似好擺d
本身都諗緊H200i / FD nano s，但好似越睇越高
依家隻define S 真係太大隻

想問下rvz03放Evga supernova g3會唔會唔夠位
想砌itx但又想用返隻牛

85mm (H) x 150mm (W) x 150mm (L)

放得落..不過要犧牲一個2.5吋HDD位

用緊node 304
走線唔難

走線俾D 耐性搞O者..買D 易壞既板咁咪成日要換hardward

hardware

不過我中意平放底板的箱多過側放
除左係唔怕彎之後，都方便自己諗風道

最主要土地問題..有大箱我都想用..宜家屋企冇位...遲下放埋570X 就換RYZEN3

大家咁話，我都係因為貓而轉itx
不過而家已經變左中意itx的設計